# 인증 서비스

## API

### [GET] - /csrfToken

폼 입력 시, CSRF 토큰 발급을 위한 요청입니다.

예) 로그인, 회원가입, 비밀번호 변경

### [POST] - /user/signUp

회원가입을 위한 요청입니다.

### [GET] - /user/confirmEmail/:email_confirm_token

회원가입 후, 본인 인증 이메일 안에 있는 본인 확인 버튼을 클릭 시 사용되는 요청입니다.

### [POST] - /user/login

로그인을 위한 요청입니다.

### [POST] - /user/resetPassword

비밀번호 찾기 화면에서 비밀번호 초기화를 위한 정보 입력을 한 다음, 그 정보를 바탕으로 비밀번호를 초기화 하기 위한 요청입니다.

### [PUT] - /user/changePassword

비밀번호 초기화가 끝난 후, (새 비밀번호, 새 비밀번호 확인, 토큰) 값을 입력하여 비밀번호를 수정하기 위한 요청입니다.

### 추후 예정

- TFA 인증
- 문자 인증 (이메일 대신)
- 계좌 인증 (이메일 대신)
